你話牛屎呢次幾威，完本一世都係屋企玩菜⋯

死個日都只係廿八座大王，冇人識你，而家威到可以同拉登齊名